純抒發

見到好多後生嘅都係想爭取自己想要嘅自由先行出黎
我唔介意有啲老一輩支持逃犯條例,一定有人意見唔一樣
但呢幾日都會聽到有人講啲警察都係做野啫,你地打人,警察唔打得你？仲話警察做得好,打得好
又話啲後生收撚咗錢先出黎行 我屌你老母啦 係啊全部人都係收錢出黎比班狗打㗎
比幾多錢你先會冒住比人爆頭既危險企出黎啊 班警齊裝㗎 受傷嗰啲唔撚係為自己㗎 係為埋你地㗎
我已經唔知警察入面仲有冇好人
淨係知依家做到嘅就係企出黎
我唔知我自己企出黎有冇用 但當我見到啲黑警咁對我地香港人嘅時候
我就算冇撚用 16號都會企出黎 嗰日一定要多人過6.12 我地一定要贏
6.16 一定要多人行出黎
大家一齊頂住
雖然我真係覺得自己出到黎都未必幫到手
大家都唔好屌我,我會盡力大家一齊加油